話時話 今次DQ 保皇咁靜既

保皇唔衝出黎拍手歡呼叫好？

自己去佢地FB睇啦

證明美國制裁行之有效，要繼續加速